大家覺得最有特色嘅數碼暴龍係咩

我先, 03
妖狐獸
細細個睇已經好鍾意
狐仙+日本神道教特色
留姬隻數碼暴龍

進化路線

妖狐獸

九尾狐戰
好似有傳說影子

祭師獸
日本神道教特色

最後沙古牙獸

TV版型態

巫女型態

X抗(幻想）

真係幾正

鼻屎獸

天水圍墮天地獄獸

正想講

天水圍奧米加咆哮獸

腦魔、分子獸

進化仲勁有詩意
一野閃哂四個階段

配埋段音樂真係一流
嗰進化靚到仆街

鼻涕/鼻屎/大便 呢個早年玩屎三人組係好深刻

最得意係大耳獸

最正係究極體變左人型勁正

巫女型態點先變到好靚

論特色我投紅蓮騎士獸，西洋長槍加被風真係好型

數碼暴龍最大特色就係cyberpunk
以前人馬獸，機械暴龍獸，安杜魯獸...
有好多依類半機械半獸嘅設計都好正

一
定係巨龍獸ex

幾正
入邊係點

可能同蛋蛋獸裡面一樣

紅蓮騎士獸X
型到仆街

過左身

墮天地獄獸

小妖喺條街行行下變爆烈形態

第4部果隻敵人銀鏡獸 個樣好邪惡

基耳獸，係啟人設計

進破滅魔龍，紅蓮有數碼危機標誌

紅蓮病毒種忠角

巴達獸 / 天使獸
細個放學一打開部電視就睇到阿猛同巴達獸01救全家
真係覺得好震撼
明明係最軟弱個pair 但係就最強大

仙女獸

天女獸 係小朋友既性幻想

大門大獸

一定係大門大獸

阿伯獸，唯一一隻他媽哥池果邊走過黎(好似係

大門大獸！！
睇佢一拳打爆究極吸血魔同骷髏獸真係睇到好撚熱血

嘩⋯ 好懷念

唔係特別型
但係一隻劍佬一隻機械風可以合隻日本風出嚟幾得意
用剩啲parts仲合到碌炮

成隻蠟筆小新咁

真定假啊幅圖

譯名同設計都極大膽數碼暴龍20年前已經玩緊屎尿屁
寵物小精靈仲玩緊咩垃圾

但隻古代進化個樣勁正氣

想屌

駁你唔到
唯一一隻真人型加直接超究極體

馬車去咗邊

屌
大門大獸!你有冇事呀!

我屌點解留姬會露點

宇宙腦魔

比你j

化石飛龍

阿古獸最後直接變大飛載大門大獸打boss

好想屌到佢大肚

天女獸

最尾俾機械邪龍獸一下ko晒

番長獅子獸

我終於知點解數碼暴龍係小朋友到紅唔起

因為個個見到都咁樣

呢個可以直接屌
唔洗等佢變身

Google 搵唔到佢資料

野狼獸

數碼暴龍精靈

仲有花仙獸

佢比棵樹打到變返人

咩獸黎
係卡GAME見過

保全叔

小妖獸

03 all

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請推post及分享給身邊黃絲朋友

聽日, 港島, 巴士站
熟港島巴士線既人快D俾個number同總站位置

大耳戰
又可愛 仲識廣東話
成日講 無問題

獅子獸
便當之王

以前進玩ps3，用佢招好多毛飛過去打人
勁屈
打突極體都照屈

最有FEEL都係戰鬥暴龍同鋼鐵加魯魯 回憶

小妖獸

跑下跑下進墜天地獄獸仲多咗對翼同枝槍

型到

塔斯曼尼亞獸

他媽哥池個關東煮大叔

帝王龍甲獸

留姬世界第一

金剛武神真係比人低估

仆街呢張好撚好笑

蛋蛋獸裡面係點?

其實亞古獸s先係最強數碼暴龍訓練師

豬八戒獸都唔錯

偽裝獸 xros wars出場，但好耐之前card game已經有佢，成日扮迪路獸，可以著其他獸嘅衫

記得細細個睇，tvb成日cut走佢啲性感畫面，好似用屎忽撞人好似都cut咗

屌好慘，次次都便當

Lm

頭五代最廢嗰隻成熟期都經典，鼻涕鼻屎大便阿伯爛泥呢個系列都好癲
當中一定要揀的話應該會揀阿伯
仲記得隻game入面佢真係一個日本中坑咁

尤基納
富迪
鬼斯通

仙女獸

冇圖

留姬

個香港配音好正

其實佢日文名直頭係叫須佐之男

便當獸

好touch

就好似呢個04劇場版咁，tvb好似cut咗呢兩幕拓也把聲變咗太一把聲

選中咗既細路會唔會棄養

細個覺得佢最勁，點知動畫每集都輸

基米拉獸

集幾隻數碼獸特色於一身
一定最有特色

唔只輸，係直頭死埋

能力上黃金劍獅真係廢廢地

唔止死一次，直頭喺tri度喺一集之內復活完再死多次

唔係有祖頓獸餵個咁靚嘅波畀佢 佢招大根本冇撚用

屌啦星

仆街d屎硬到

講真頭5代機仔既最有特色
之後好似轉左畫師？

我知 卡果時個稱號係金剛武神 同紅蓮一樣
但港譯霸氣好多

笑到抽筋

公爵

我記得TV版01有集係講蛋蛋獸中左黑暗齒輪係蛋殼入面，入面係類似一個宇宙咁既空間

有個同事同佢一撚樣樣

我第一秒都係諗呢隻

細個睇唔知做乜鳩,依家睇返覺得好撚正

本身同鼻屎其實冇關係
個名係音譯嚟

豆豆獸系列
動畫好似冇乜戲份？

Dukemon, 公爵獸

咁多年後睇番都係覺得好正
個bgm 同畫面 好有感覺

基米拉獸

數碼暴龍太多好野喇

有冇出h漫？

奧米加，阿爾法同紅蓮騎士都好型

細個嗰陣冇諗咁多

喺條街度扯咗

唔怪得tvb當年要cut

最尾

咪撚再講大門大 完全係數碼暴龍污點

我淨係最有深刻係奧米加
當年睇同而家睇番一樣都咁撚型

天水圍奧米加咆哮獸 老炮獸 烏龜獸